你坐喺電腦前面，嘗試喺搜尋引擎器裡面輸入「how to forget」

自動彈出既第一個聯想語句，
亦即係全球被搜尋次數最多既語句，
係：how to forget someone

做咩姐你？

forget me

瞓唔著叫下春

how to forget someone？

我係 himow to forget wifi on Maco

可能同你搜尋記錄有關 因為我得

不相伯仲

無諗到咁多人去查點樣忘記連接網路

how to get over...

有網絡安全意識都算係好事

愛都識咯，學埋放手囉

提醒過自己刪掉記憶通通不記起